七一齊來唱國歌

反正金紫荊廣場冇升旗禮
咁大個廣場 吉咗佢就蹝
不如大家去唱下其他國家嘅國歌
又唔犯法
如果有廢老同鄰國人 又可以教下佢哋咩叫尊重國歌
以下提供幾首熱門選擇俾大家參考下